鄺神！督灰！和理非！今天我！

幾年了﹐香港人真的成長了嗎？

沒有

有咩問題，關鍵時刻咪再開分化post啦

明明和理非非膠同武勇膠一齊合作先係連登共識